Kpop 最靚們

我愛❤Nancy
我愛❤雨琦

冇妍雨

想揸她的胸部...

躝啦 色情狗

柒撚到 收埋啦

屌打你個2件啦

你個兩件入垃圾桶啦

第三張以為係Minnie

求奇搵2 張無咁靚既圖都屌打你個2件啦

唔使理樓主
佢弱智㗎

驗下眼啦

邊到 盲人? 盲咪上連登啦

躝啦on9

真係完美屌打喎

重口味

樓豬社交障礙症

關咩事

屌你搞撚鳩我未呀
嗱而家我哋傾掂數
我以後唔撚再搞你
你都冇撚再搞我
ok?

肥妹仔堅正囉

咁認真做咩撚

認真答你:No

笠仔又出黎獻世

完美屌打

我唔撚再想同你玩囉

獻你嗎咩 正經po

自爆

邊正有同你玩

去死啦你

塊面膠到

盲就咪上連登啦

你個個仲膠啦

我以後支持你mml同你所有老婆
得未?

邊度膠
你個件係就咁睇都feel到仆街喎

人地表情咁自然都話膠?

靚抽

細細個已經屌打

關咩事
我咩人都屌嫁啦

膠到無眼睇

係導狗先會鐘意呢推垃圾

食屎na 你

同佢做過愛?

推

妍+舒華> 你果兩件

躝啦

又話溝日本妹嘅

我愛豬朋友

牙笠強戰回歸？

邊位人兄黎

Joy bb